突發：突區正苦對人權法強烈表態

發言人稱：建制派勝出區選，證明阿叻博士所講五百萬人沒有上街，都是反對暴力撐警，證明美國國會不得人心的法案係幾甘邪惡！

今日仲分化，全部係五毛

Show Blocked User - 青空

柒頭贏都好過建制呀

唔理邊派，集中力量反建制

推

香港人如果區選都輸，再上街真係無用